唔知應該點

有冇人中鍾意一個人果陣
成日都會諗d 野否定自己諗法
即係例如 佢好似俾左signal 你咁
但你又會覺得 佢好人姐/佢都係講下笑呢d
好驚自己俾番signal 人果陣會俾人拒絕
一直唔敢踏出果一步
因為知道如果人地根本對你冇意思果陣你就收皮
可能自己太敏感 佢講既所有野自己都會放大晒
媽呀 好亂

你無諗多 佢係唔鍾意你

點解 有冇人俾d 信心我

咁真係唔鍾意你阿嘛
ff夠未

同情況 不過我行前咗多幾步
#2巴打係啱㗎
唔好諗咁多

點行前呀？表左白？